抵撚死啦屌你老母高普

無冠軍啦

?

樓豬痢狗

樓主你都燈左幾次，不如算數啦

次次都燈到
點解要算

認真今次唔係燈
和撚左仲好 唔係高普條on9以為自己好撚醒